Donki有咩必買？

未去過。難得cwb開了！

飛機杯

門口個收銀女女

Condom

一大卷鱈魚餅

btw,
Don Don Don Donki~Don Don ~Donki

Dooooonnkiiiiii Doooonnnnnkiiiiiii

夜晚我去鬆一鬆 搵Don Don Donki

海膽 中拖

蕃薯！